大專生儲錢計劃

有諗過零存整付🤓

有錢既，老豆大把錢唔洗草
冇錢既，玩鳩哂佢算啦出黎做野儲得快啲

拎去玩咗佢好過啦

望吓息口再講...
老實講,買s&p etf啦不如

大專生幫人補習補三個月都夠季供etf，諗得過